Hi淡友（1178）

hi

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

lm掂25100又鳩跌

同我大大力炸下去

妹妹地，都係唔入場

跌啦唔該

好彩走得快 又彈番原位

QQ今日又歷史新高?

7500 手足還好嗎 呢2日睇緊細價股唔得閒買7500

唔係今日就聽日
無走雞

歷史好似係564

屌好想入場 捻唔到買咩

確診又低過100 又升

700 call

爆升

又入左牛軍，升返上去唔該

早知唔貪心 唔牛過 宜家執少8格

口罩令好ON9 好想做運動呀仆街

只玩期指

今次叫252？

牛軍已入

好想做尖

252 冇錯

同琴日一樣壓住養熊，大家快走
最快2點左右就爆上

澳門D GYM房爆哂咁滯
個個失業走哂去做GYM
女仔夜晚都10個以上

重上252

今日確診雙位數 又唔見佢爆上 假到死

話說我隻牛仲未走

700日日升
ON99

澳門點解咁多失業?
賭場關係??
但地盤四季瑞吉KEEP住做緊野喎

係呢個位唔上唔落邊個夠膽熊

有停過咩？
不過一跌都幾係野

去抄牌識女

唔夠膽入...

岩先熊左都坐唔定

因為要穩定19萬外勞就業,澳門總就業人數就38萬(19年計)
所以要本地人失業
做為一個愛國愛黨的澳豬又羸

屌你，邊到，我又去

頭先高位唔走

唔敢抄,怕醜毒撚

年年派錢都FAT 啦屌
派左有冇10年

食5點走人 好撚驚

去左廁所 個陣 係屋企大大聲屌左出嚟

你估爺西倒水先定道期倒水先
定BOTH

QQ 560 已經由400幾K賣盤打到去而家300K
我搵唔到位上車
已完

前前後後加埋好似派左有10萬

港女係跌得慢
定係唔識跌

仲有好多喎 今日560係DH 衝唔上啦
都唔夠購買力

而家已經係274.6K

手續費都蝕埋

無蝕,仲夠錢買珍珠奶茶

牛牛收緊幾錢一個trade

賺$30 夠買個mcdonald但加唔到大

1個TRADE好似21-22蚊

A股滅世瀨屎棍

引熊定真跌啊

牛軍奶野

唔玩啦，升返五十點比我走啦

即刻買杯獎勵下自己先啦

我輸緊幾百杯呀

見到1字頭都掌你贏 今日掃唔晒㗎啦

$10.6 一次 細期

當

港女妹咗半日1%都升唔到
仲要守返250

牛軍仆街了

好葡萄

仲有冇琴日個奇蹟出現

牛軍應當悔改

真跌！一間跌300點

穿250再講

見到你個Comment即刻入去睇睇
然後QQ繼續560

要千跌

留意返 暫時連800億成交都未夠

牛軍表示跌唔緊要，見到五仔瀨屎就開心

我留意到，果然是引熊！我留意到明天繼續引深熊。會引到 24000

係 尋日都1400

WHY ME

25000仲要妹幾耐

屌 牛牛圈

比我558都上車啦
比我啦

又Call左？唔講？

又做咗咩事

牛軍跌少少就慘叫

沒法解釋怎可報盡親恩

快D跌啦屌你老母

唔係又反手call咗吖嘛

好明顯啦

今個星期落528

558咁高

可能午前走PUT而家心痛緊

奈奈真係好準

知錯未

殺佢老母冚家剷
跌！！！！！

25仔表示想反手

250都穿有無再流啲

熊軍沖阿!!

完250都守唔到 港女收得皮

出哂新聞傳話浸浸搞WECHAT
但係QQ仲係平衡時空就知道要炒埋呢浸業績先會仆街

輸緊咪亂反手

要拎返琴日失去既500 點

成日反來反去啊

250直接穿睇黎無好友收
直落240

真係落到528 All in呀
下個禮拜出業績
按埋條命落去all in佢呀

牛軍知錯啦，上返去啦好嗎

你之前都係一日許一次願 做咩呢排密左咁多

因為夾得多

港女升空
向下升

笑到仆街

彈番
冇事啦
熊軍可以早抖

咁就夾左80點

牛牛最後逃生門已開啟

可唔可以表演直插零水花

你又反手CALL咩?

做咩姐, 買番升又跌

彈？睇過彈咗去邊

又想升幾多走

夾死你

家鄉係25016,諗住25040走

落返243啦

落返242

唯一打救到你就係QQ神

唔好再夾啦

轉燈未

落返241

又話今日上252
咁我下午悔改, 做咩仲要跌喔

尋日一點九有巨棍表演
今日有無表演

上到車未？留名等睇叫春

場波仲未完架恭介!!

求25040

引熊

回彈引牛

咁樣托上250咁易落返去咩 上返2百幾點先啦

集氣300棍上

準備251

一到兩點就爆

我2張PUT呀
點解,D棍食親都係相反棍

我屌

又殺熊

咁我見D大佬都話買升呀嘛

奈奈上返啦,就黎返家鄉啦你

好撚狗 又引熊夾上

就到家鄉啦
俾多20點我落車啦

SET左價,車都未上到就彈返啦
叫乜春

係囉, 點解成日夾我

熊軍加油

到價啦WO,SET左未

真係有神

向下爆？

落左車未

買牛日日賺

跌返100點比我走啦唔該

好多許願post

真係落?
陣間又上喇喎

好難跟呀 突然又一棍

又逼害熊軍

美股又扯上去
迫害熊軍

嘩,差D又無落車....
買到都唔知自己買緊咩...
平倉走去CALL 2 張, 好彩唔夠錢買

好彩忍手逼害熊手足

奈奈平安落車

搭九喇喎

頂啦，我dji 未睇呀，吉緊倉

賺左200幾蚊,今晚可以食餐勁

QQ560 極多賣盤 睇嚟業績唔會有太好表現
炒上多兩日 業績前好走

A股又話PMI差過預期又可以唔跌
屈機到

早左少少落車
不過落到就算啦

加熊 唔驚

算啦, 俾D人地賺下
我今日都夾夠啦

人地係:今日我都賺夠
你係:我今日都夾夠

A股個PMI無指標㗎喎 次次都亂嚟㗎啦

升返上251先啦好嗎

我日日都係屋企食咋

早咩 25040 靚位喎 摸頂落 爽

外賣魚魚
幾好食,飲罐啤酒,正~

高j 熊 rip

提提大家又就到月供日

熊 rip

大大棍!

上啱車

係咪要反手牛

信念牛

今日盤感唔錯

邊有啊....

真係好撚狗 急跌棍升

熊軍，我要進來了！

諗住升幾多收手

你望下星期一幾錢
然後殺上嚟
我555都走咗

今日會唔會摸252?

可能我都係M底架啦
要夾下先安樂

屌 做乜會出咁多次

夠薑上252 put 爆佢

真

所以唔好等底牌 賺咗去call g

我唔係40落架
因為禁錯制, set唔切價平倉
見佢回就即走左

今次上252即走

磨完未

我食屋企飯
最多夜晚買下糖水食

冇撚有錯

結果係快樂IS OK

爺閪又表演健康牛
假跌 一級級咁上

好似琴日咁得唔得

加牛先

通常叫雞幾錢?
我想知我做淡賺得多, 定做雞賺得多

熊得

業績期抄個30蚊實屬正常
而家咁大隻,未必得30蚊咁少

引熊正仆街 高追左熊啊

有珍奶飲已經好開心嫁啦，唔估頂

都唔係次次好彩走到架

牛定熊好 已經唔識玩

350↑ depend on what quality you are
雖然我未叫過雞

望上邊

炒50點波幅

擺個IG出嚟先啦

350戈d係咪姨姨黎架??

升嗰陣時買牛
跌嗰陣時買熊

咁你杯珍奶都幾貴

澳門小妓者參考下佢質素

PTGF 好搵啲喎

天光係日頭
入黑係夜晚

今日真係好考耐性

邊個渣唔住信念就輸

又係到磨, 一陣隨時出棍
我都係收工啦

香港無窮人

係呀

人地堅係用白色嗰啲珍珠

都係辛苦錢

飲1年都得

2,3年前聽過澳門陀地收6千蚊一單JOB

我都係小賭，執幾十蚊就走人

咁都唔算差呀

2點滅世棍ready

聽講千千聲起跳

手續費都二十啦喎

沖上去

做雞好過炒股

向上定向下啊大哥

14:06分重演就仆街

四位數是常識吧 大把強國人
係佢地眼中 嗰啲係廢紙 係膠牌 用嚟掟

ig 要5點手續費，好貴

諗起都怕
不過今日係牛

我渣緊左點解隻熊返唔到家鄉

食飯睇戲拖下手就有錢喔
咁都辛苦??

準備大大棍抽上300點

高追左點算

爺閪陰跌

咁好搵架咩

香港我聽都好貴wo,普通料都2千乜都唔包
你洗一日食飯睇戲開房加埋咪成4千蚊

抽上去啦

而家豬西咁既樣都收你2千蚊啦

2點黎料啦

跌多d please

向下抽

此post 已完

真。滅世棍

鹽巴唔係call緊咩

向下跌

牛軍點頂啊喂

真,你唔知之ma
好多阿叔阿伯鍾意學生妹
我ex學車個時比個教車師傅問價包佢要幾錢

跌多d 拉跌埋dji 俾我位我入貨

健康牛閒嗎

仆街大戶 我唔走你唔跌

滅世巨棍50點

熊軍滅世棍得40點
牛軍滅世棍成400點
公平咩

半日差唔多la

炒股要倒貼

港女憑咩拉得郁DJI

V上未講左成日252

我想喊

如果今日2點後狂瀉。會死幾多人

大家都係滅世棍，何必分那麼細

幫緊你幫緊你

好貴..窮撚唔捨得叫雞
但係股票輸幾萬都當無回事
人生已完

港女發惡唔會輸

真係當淡友係雞黎

又引熊

投降
我投降

wadiu..2點棍真熊trap
5分圖倒升

搖撚準備

QQ560壓住咗 今日唔會見到252

撚夠熊軍

今次真上

我認豬啦，比番d 錢我阿

仲唔走 一陣大大棍

25050壓左咁耐都上唔到去

呢棍彈返100點

我食飯係屋企
訓覺係屋企
好耐無睇過戲
所以唔洗用錢

06分

屌 又食我一格

熊軍慘被瘋狂撚狗

鹽巴牛

50點啫，剩低戈50點比我未

塊閪鑲左金

幾耐冇沖過涼

升穿25050先再講啦

寧願一下大棍升 跌少少當可憐淡友呀？

奈奈發財睇呢鋪啦
一轉幾K 仲要唔係比人夾 可以夾返人

我ig有時都有d痴線佬問價
可能我唔靚, 我見出價好唔吸引

有西就有金
去台灣整個容裝個身搖身變上賓
當年一個台妹公關月入70K ↑你唔係唔知呀

咁又唔係咁講呀。一陣大跌我就走人先

500？

25050條線想玩幾耐

屌, 都跌唔落既

慘過做雞

3分鐘後必升穿

日日沖

我都高追左啊屌

PTGF 3500+

叫你做雞前要諗清楚

應該美股先會出呢個NOTICE架..

係咪之前有人連登開過post屌過黎

我都係鍾意炒下期貨多d

磨撚死人

如果我無炒股, 拎d錢去整容
可能人生從此不一樣

穿？向下跌穿就有

信念

屌，真係向下

唔玩啦，上返25050比我走算啦

係呢50點來回撚狗

我就係🐥

2千
走去做淡轉下眼就輸鬼左啦

撚到手足頭暈係到

屌又黎一棍跌
之後又一棍升trap住熊軍
大户撚狗又昇華到另一境界

仲要妹幾耐

熊軍整棍300點棍落睇下先啦
尋日比人踩場唔係唔做返D野下化?

來回地獄又折返人間
兩邊既哀嚎聲再大啲！

等我，我召集熊軍沽佢老母

7500過 聽日會否有飯錢

未入場就唔好入啦
一陣又大棍呀
我而家仲好有陰影

有 可以去社署拎定飯卷

証明你係一個有價值ge人
唔好夾到自尋短見

你都叫唔靚咪玩啦, 加埋身材直情贏港女10條街

午市不斷反手賺0.05嘅升幅

千升未

跌緊..

25200 熊升左300%

普普通通啦
ig大把靚女, 我應該中間都未到
不過我成日自我感覺良好

收埋部手機唔玩啦
係到傾下計算

悶到呢

升返50點比我算啦，唔同你玩啦

借50點比我，我都唔玩啦

通常一縮，對方就會殺

做淡都唔得？

有冇圖

大佬，唔好咁啦，比我走左一齊去波台賭波Ok?

點睇愈來愈多人賭外圍

純粹問,外圍風險唔好高咩..
賭波只揀馬會

加埋身材

呢50點可以撚狗撚幾多次?

我都有玩過，個人會精神分裂，24小時不停賭，乜都賭

唔好玩，會死人架，Cba 澳籃 乜撚都假到癲

示意圖有冇

日夾夜夾
比次真跌黎好唔好

幾時先識跌..好悶

奈奈ig係咩，比哥哥睇下

一直都有, 似係你自己接觸多左, 依家先發覺

以前奈奈會放J圖求點數，依加奈奈已經唔會放啦

已落牛船，唔玩啦，妹撚死人

以前波post無咁猖狂貼外圍飛

外圍有冇得賭確診數

磨到悶, 大家午餐食咩?我今日食白麵包咋

黎黎去去都係得嗰幾個, 好易認

個市打橫行唔識郁 今日真係賺得個加大就收檔

見大家講到好興奮, 睇返個圖其實都係好細波幅...

可能有

有一排癲到賭Lol

未食等夜少少去大快活鋸扒

下星期再戰啦,急什麼

大賺!賺到鋸扒

睇黎要等3點。歐洲開市先有反應

尋日重傷嗰啲呢, 咁快就唔記得佢地喇

今日升硬

今日戰績贏一千，又可以食幾餐M記

睇個勢係

最近太妹慣咗十幾點都當巨棍

想快啲回本變賺錢

買極熊其實呢幾十點已經夠夾死

論牌面。論價位都係牛軍惡晒。
我d熊軍無得同你鬥架
但我就係坳頸

開黎見我

妹到2046

大爆炸wo

今日仲有冇人未返屋企啊

係到

今日錢好難搵

爺閪冧喇

雖然係有d震撼,但係中東地區影響不大
爆多幾下先有影響

原來柯達苦主區就快1001

點解仲要坐

無得救

做乜仲唔走..炒完啦WO..

係咪3點上252先?

妹到下星期出業績

老散心態 坐到升返

..美股咁多9升好股..點解仲要玩柯達

正股唔認輸慘過all in牛熊

終於穿左50點條Range

價值投資
你識咩

我記得早排玩油股又係貪咗一嘢冇放到，最後輸
一半照走。依家應該得返1/3

3點大棍預備

搖撚準備 熊b死了

250鑽石能量底

美期又扯上

好彩頭先補左張CALL

師傅
唔好唔好
好L痛呀

岩岩睇下原來奶清轉左髮型, 連個樣都唔同埋既

我炒左3轉,最後個轉走係42.X

造勢比歐市

道指268,納指109
2個都就到頂位咁
想等佢回調ALL IN

我炒咗一轉 20入 57走10股

懷疑奈奈係白卡婆

all in put?

等佢回買上,而家道期都268,KEEP住今晚就270到頂啦

我等dji 回返一兩百點先上車,宜家好易摸頂

有冇諗過會一下轟穿

700同388真係好撚on9

好似無乜利好
等睇中國點樣幫TIKTOK復仇
期待中

咪臭係 升咁少

我KODK食得應
10幾入，50幾走

TSLA高J輸嘅佢幫我賺返晒

if you can't beat them ,join them

我第2日先join,一睇已經係廿幾三十蚊玩起

我仲屎,睇住佢升唔敢高J

我出三萬

講咗咁耐 ig呢？

第2日先high
瘋狂熔斷
真係賭大細

好友最後力量 死守250

就3點，升定跌

大棍上啦仲250

牛牛哈

級級上

又到返25050依個位

牛牛牛

7月開始都join 左qq大軍

三點係向上啊

倉已清,今日可以買到杯珍奶

傻淡252血肉長城

好悶想訓覺

真係準時3點爆上

好友今日硬守250
落唔到去比我買上

251未 妹咁耐

棍完又繼續妹 屌

咁樣妹住上，今晚一定超多老散入左熊

係咪, 去左轉韓國整容

優秀

50點玩大半日

有得飲已經好開心

我有睇醫生紙, 過關可以行老弱病殘通道

屌
啲QQ牛全部都唔撚跟價

大棍？邊度大 睇過

有縮左少少溢價,但都仲叫OK呀

好似都仲係戈個range上落
不過我唔買,
琴日就係以為升跌都係戈個range,
諗住執幾十點
點知夾爆300點

等大家落注, 然後一棍上西天.

我559入
跌落557個時插咗
依家上唔返原價

咁妹升法今晚牛熊比例將會改變，熊柱會爬頭

大摩瘋狂護盤

留陰個樣好細個

係咪嬌嬌呀?

反手熊

QQ 559重咁多買盤
托柒咩

今日衝唔上560
聽朝一起身就52周高

之前俾人話好老, 所以留番齊陰
同埋無工番,日日係屋企唔洗化妝, 睫毛都無種

有無清會反手熊過夜 聽朝博佢老味

今日係唔係提早收市?

搵我？搵左幾格牛 見佢妹妹下就熊佢

熊佢老母

係撚咁妹嚟妹去

我隻牛做咩事，一格都唔升????

收左市啦, 散水啦

今朝隻q牛執左少少 試下熊過

見美期週中差唔多回下

去打機先

妹到隻牛唔識郁

望住d熊郁佐幾格

一齊熊鳩佢好冇

我想問呢
係屋企跑步機到跑步著咩鞋?
著拖鞋定唔著架?
定係要特登換番對波鞋

波鞋,承托唔夠
細跑步機仲要跑得唔快

咁熊佢定熊佢老母啊?

屋企有跑步機

千呎大屋

事實証明奈奈幾有錢
我自己落GYM ROOM同人逼

我係地板到做掌上壓咋
連gymroom錢都比唔起

擺左好耐,我第1次用咋
我都覺得自己可能太重
所以架車成日開唔到上高速

有米到

失業失戀股票又輸錢
唔做運動發洩會跳樓自殺

真 唔搵野分心真係好難捱
尋晚想玩鋪lol都死server 灰到

唉今日豬兩舊

你自己較下步速,好多時家居跑步機都係比你行多
跑速過10都會搖,跑兩跑就散哂

妹到隻牛好似停左牌咁，成20分鐘都唔識郁

街貨量大高？

棍跌完又棍升..想點呀

熊撚埋佢全家

跌市開始

歐豬升到上天花板

美期升到咁，個市唔升Ga喂

美股升到山頂咁

部跑步機擺晒雜物

足足磨左兩個鐘了

一叫即升

QQ 560 要打穿啦

今日連dji都唔想玩發左兩日功已經見攰

升啦升啦

食4格走lu~

又唔係我買

去GYM ROOM先有錢囉

有冇熊軍已走

差百幾呎

想cut 屌尾市先抽高

留守緊

係wo 屌佢 我都想cut

反手熊左

好彩無買
我一定會屎忽痕走去PUT

信念呀屌

就係你冇買

奈奈真係好有錢

有錢人

本生都仲淡定 臨收市升
而家唔知點好

揸緊570 q熊

扮老散
原來你就係mon po大戶

屌佢 爆升

你仲唔走??
唔好彩聽日開市就打靶
你係信念熊都轉遠D呀..

其實大唔大都唔關我事
我都係訓一個床位
不過去廁所好遠

信念熊

日日撚鳩熊軍

澳門街D屋不嬲都唔細架啦

想走了 傻淡都係搵唔到食

仲有無傻淡未悔改

再信念就total loss喇

有冇巴打牛過

想牛過

570熊 唔驚啦

賣咗幾隻手錶…又熊咗…硬唔信唔跌…硬唔順左一巴右一巴…

251肯走未

熊b 又死了

衝dh收

收手啦巴打..

Gogogo

請唔請工人

出現了

收手啦巴打

信念呀

有工人啦

一隻call輪街貨量有咩機會係0
但明明我有貨

點收手…好撚辛苦…

仆街 多手熊賺少成千

搵你好耐呀

巴打你無事丫麻

澳門住邊區

今日細細地執得6皮 多謝你地啲散紙先 聽日先係重頭戲

OFF TOPIC
我睇多陣QQ牛真係有食價wo
560個價同588.5左右差唔多

養唔養狗

唉 留返啲錢遲啲走過英國做老細好過啦...

你熊唔係呢個時間熊
你自己都唔冷靜,操作一定有問題
調整左心態先再玩啦
你咁樣硬頸追無用架

棍棍有力

想點先

巴打健在
不如抖抖先

起你底跟你返屋企
你要明白2千呎即係4房戶
唔係好多地方有,你仲有埋ig

兩日升八百點 牛B！

咁點解我得幾百尺

Del app 唔好玩住啦
成世人流流長

ig呢

屋企人唔鍾意
以前舊屋時有養過

請你繼續賣 你放幾多隻我幫你袋幾多隻

我都想follow ig奶下鞋底

係就打埋25200
唔湯唔水

乜事呀…做乜呀…一熊又挾幾十點…

我入錯隻call冇郁過
CLS

另一隻升到巴巴聲

……

奈神好有米
Btw梗係着返對跑鞋跑步啦 點會拖鞋赤腳

哈哈哈哈哈

又羞辱淡友 cls

係我做野先黎棍上

牛過執錢

係D騎樓,露台大姐

奈奈有錢靚女，實食好多仔仔

比我係你就斬哂佢,今晚劈酒平伏下心情先
你而家買乜都會輸,岩邊都會

我其他屋企都係幾百咋
係呢間大D
澳門正常都會有500+既

上面係咪有巴打真係要IFC

你咁玩法好難唔輸 你根本唔理性

走哂先來爆升，公平咩

尾市都咁有力，痴線

輕鬆DH收市

尋日熊過今日牛過

你有幾多個屋企
越爆越多野仲講自己唔出街食飯2年唔去旅行
吹到

其他？正常人唔係得一個屋企咩

手揸幾層樓
你夾個一百幾十點仲叫春

大譚山一號

仲有幾分鐘…打埋靶佢啦…我就可以安心走…

收下把口啦

諗住都係鞋姐
不過要等搬左D雜物先跑得
遲D瘦番可以同大家上高速

咁有米仲叫春

留返聽日打把，唔洗諗

走啦屌

真係上252呀

QQ穿左560
走啊

佢個d係娛樂,搵份萬3蚊工過日晨打發下時間

因為全條街啲鋪頭食店戲院都屬於佢屋企
所以冇走出條街都唔算真係出街

轉勢

奈奈幾層樓仲日日執一千幾百
應該真係為興趣

唔好係到幸災樂禍啦

QQ聽日直上600

錯失哂d機會
一買就夾 唔買就睇住升

今日d 牛軍應該暴增

屋企人D樓都算係我屋企黎架嘛
但我真係好少出街食飯
呢2年真係無去旅行
我IG既相多數都係公司或者屋企

我收開你地啲錢

諗住佢尾市無力會食格，快手快腳走左佢，點知佢來爆升

上完去都要落返廿點

巴打唔好睇喇 斬咗佢 行開下抖下先啦

莊家都阻止唔到恒指上2幻7

唔係呀
D樓唔係我架 屋企人架咋
我無乜錢

冇打到…應該聽日先打…

我D小平民住唔起啦

應該無事啦

斬啦仲等佢打

我都想係屋企放部跑步機 個疫情搞到冇得落街跑

澳門除左唐樓，仲有邊到有咁大Ga屋企，想學下野

其實你日日上黎吹噓自己賺幾多錢都算啦
反正都冇人care
但把口臭撚到要咒鳩啲講到明要jump既人我真係唔知你咩心態
唔想依到有第二個金寶綠水
block撚左你算 冇眼屎乾淨盲

失業ING, 無工番
創業又遇上肺炎

熊軍唔係冇機會既。。。渺茫d囉
一係等上證健康熊
一係等美股回調
講出黎自己都笑
邊會發生

一早扑柒左條on9仔

BLOCK左+1

斬唔斬好

過左4點啦wo,你仲點斬

走晒 衰手多贏少成千

唔緊要啦你等人養,唔似我等飯開

252不死熊 咁都唔入
聽日變太空熊啦

你又誇張左D
我真係無乜錢架咋,真心
係屋企人有樓,但唔賣其實都唔會多到錢
就算套現,又唔會分D俾我既

華寶濠景個頭好似都有2千呎馬場景4房戶

岩岩load唔到個廢wifi

我無樓呀
唔好亂講

岩先跌番, 差D又想走去PUT
好彩忍住

奈奈請我做你員工Ok? 每日番工跟你買call / put

今晚美股唔跌,聽日一定253

可摸耳養埋我
識自己去廁所

買部摺得買戈種囉

請唔請人

美股牛到仆街

唔會好嘈咩？

巴打排隊好wo

成功的路上是孤獨的 你地唔死我點踩住你地條屍上 我好享受比成班輸錢撚葡萄既快感 話左嬴錢之外我最大興趣係睇人輸睇人折墮 冇人拎住枝槍指撚住你地個柒頭叫你落場輸 賺唔到錢仲要繼續柒就抵撚死

佢大戶黎係一千幾百個
你見佢平時成日講唔知點解仲有錢又開左張期就知

唔講啦,一陣舉報我屋企

摺得個D 條跑步LINE一定窄,又要就住跑,摺得即係唔實淨,又會搖
無用架,純粹比人行,又無得較爬坡
幾千蚊買部不如JOIN半年會藉PLAN,一定比佢好

下個咪又係到你，有幾耐風流好快啲駛啦

諗起夾緊仲開多張期個次

我都係跟人買咋

真係唔信納dee 日日all time high
同埋美期升咗咁多
似高開低走格局
熊軍會戰勝歸來

美股點會跌

首領咁有錢, 養番我轉頭就差唔多

咁又真 成日靜靜雞開倉再許願

屌真係好煩 賺錢係你叻
賺又笑鳩人擦存在感 係想點
想人崇拜你？現實生活冇成功感所以入嚟拎返啲？

摺埋左啦

咁搶口做乜 人地都話要跳啦 痴撚線

今日又豬錢啦

但而家無咩事都唔會出門口。。。
喺屋企無任何器材 只可以做下啲簡單運動

奈神平時許願其實係自己沽番落去

你條蝗蟲都味死我驚咩 不過我都想試下有一個月輸錢係咩感受 18歲玩到而家 玩足8年冇一年係負數 真心想了解你地輸開係咩感受

呢句算唔算奈奈加持美股

摺得會嘈D架咩?
屋企戈迎係大部戈種, 唔算嘈掛....

美股比盡272

佢同之前個輸錢郎同股票廢人一樣, 純粹入黎笑鳩人同踩場, 唔駛理佢就得其實

呢樣你自己衡量啦
好老實講,隔離有個女女跑,你自己跑會有氣有力多D
跑都跑得有效率D

下 高位回返落嚟啦 隨時人踩人 接火棒starto

我同人夾份頂左間酒吧仔,3月就收左皮啦

入左5萬,中間有嬴左幾千, 所以咪開到囉
但牛熊輸左錢,我直接扣番,咪以為自己戶口唔夠錢囉

輸極都有，無咩感受

呀婆很多

不嬲都冇人理佢架啦
唔blk佢咪當佢派下膠
去到咁盡我驚巴打真係跳咋

唔係想刷存在感 係當你賺到覺得自己玩撚晒既時候就會離左地 我都離左地好撚耐 細個比人笑屋企窮 而家有能力點解唔可以輪到我笑你地既??

算係錯有錯著, 溝到番去

澳門唔怕,我個間夜晚9:00 - 0:00 特別多女
唔會過28,不過都有仔仔傍住一齊玩

尾期插返晒 聽日有錢數

你今日都羸百幾點啦
仲要唔止一張

唔夾既話就靜雞雞同朋友仔講就算

都唔知係咪DEMO倉黎

你係咪唔會走架?
之前有跌左落去架喔
人係你日日買跌

blk左佢算啦
佢唔係毒撚咁簡單
佢係好撚柒毒

連登乜人都有, 傻既痴線既大把, 走入黎晒自己贏幾多錢有春用咩, 現實咪又係打份鳩屎工分分鐘睇佢啲濕鳩留言會去jump既傻架咩

期又咁早跌定，熊軍gg

真係夾先上黎許願
我一做TRADE就好驚係咁狂洗版,TG搵人傾計

緊係DEMO啦, 講到2千萬股牛
咁大額莊家都睇住佢黎咬

個陣諗住都坐左咁耐 賺得個兩萬又好似到喉唔到肺咪睇多兩日囉
呀屌點知真係繼續坐

除時佢自己先係輸到仆街個個

block咗個tg先

其實我一直想開間糖果鋪
等D小朋友黎買糖糖
不過一定賺唔到錢

首領長期領軍

我都係朝早去做多 夜晚gymroom好撚多人 特別多𡃁仔 so rich

賣糖唔好咁啦 不如推車仔搞懷舊小食

扣晒手續費賺1千蚊到咋

2千萬股牛, 唔係即出即入賺格仔莊見到真係睇撚住條傻仔黎食

我都有朝早玩,6點幾起身做運動到開市
年齡段完全唔一樣,都係35+左右

唔好呀屌 可摸耳比我走

咁就算坐番241都蝕左囉

2千萬股牛 原來叫多 一班傻西
唔同層次點傾得埋冷 弱者最愛圍在一堆一起取暖 人類的天性

唔好呀
等你派貼士架

今日個市賤撚到
尾市抽高逼熊再落返去

聽日應該冇事呱…

我當年玩1球Q牛,大概20萬左右
一野買,莊家即刻調低10格買入價
即走都輸15格
佢玩20球莊家仲唔笑出黎

睇黎呢度好多窮書生 買開一萬幾千過日晨

蝕好多啦
上個月248都有6.52
今個月得返6.42

食到D小朋友爛晒D牙

隔離po有高人睇掃上252會落返去237
佢之前啲料都幾準

呢條友好撚好笑 1球Q牛 20萬 莊家睇都懶撚得睇 20萬你知唔知求其搵個呀婆都拎到出黎 笑撚死我真係 廿萬喎

做咩唔放我都放鬼哂7500啦 坐住比佢食價

我有個朋友25120 -1 沽落黎未走
幾勁下

ching 一句講晒 依家引熊定引牛？

直頭玩撚死

跟左佢兩個月

熊軍狂歡夜day2已ready

我驚你有排坐
而家仲係上升軌, 241可能係底黎架啦

年紀細細就要妹下妹下

澳門根本做唔到,開呢D鋪即係格仔鋪
唔係聚龍軒信達城卑利喇就無選擇
而家仲要變哂死場
真係鋪租都交唔起
如果你為理想唔係為麵包都得ge

唔好啦首領呢兩星期靠你信念熊 我先回到少少本仲未上番地表

傻散囉
賺少少又嫌少
落多次我一定走

可摸耳介紹你朋友俾我識

之後你條仔係咪做牙醫

啲錢就係咁樣賺

果個post加強我既信念
依家無咁快震走

我FF下咋
有錢我會入落期貨

你咁講我就放心哂啦

開澳門香檳大廈fatfat

遲D上番BB頂

到時淡友日日去開工

你有冇玩過牛熊架屌你其實分分鐘我地成班係度同個假膠吹緊水

可能中學都未畢業

你地覺唔覺登好窒???
好LAG咁
我打字出得好慢
但部電腦新買無耐咋喔
定係落雨拖慢左D網速?

打字出得慢係電腦問題唔係CTM問題

應該係你澳門果邊既問題

唔會架,部電腦買左無耐咋喔
係連登同TG打字先出咁慢
係WORD到打唔怕

個POST去得好快...

其實澳門有架..
不過個頭好似好多撈偏有D危險咁
夜晚仲見過企街,見到都行快兩步

咩係香檳大廈, 賣酒架??

唔係reply反應果下慢既話就係你電腦有program扯住左

出post無問題wo,CTM

恆指反覆上落 咁上下

THX,已LM

人地又無話20萬或者40萬好多錢, 人地話個莊會trap鳩啲大單, 玩過都知會食格拉闊價呢啲西野, 佢就覺得人地以為20萬好多錢, 真係好好笑

咁應該係我打字太快

不如用糖果包裝期貨sell小朋友，等佢地集資買

就算恆指近牛熊,你打爆30M都會即刻拉你一格啦
都唔知佢JM9

你唔係傻散啦

不如開班教小朋友買期貨
我又可以做下老師

我先係傻散

下一個BRIAN CHA就係你啦

嘩, 億億聲上落架喔

唔好以為你地買得果廿萬人地睇住你張單黎玩價啦 其實係你地呢班傻散加埋一啲買得真係比較大既人個總單額出左黎 先會調價 唔好自視咁高啦 真係為左食你地果幾十萬果幾格咩 唉 真係好撚蠢 救命

點解仲有人理佢
由佢單機唔好咩

奈奈：好多人問我點樣可以咁成功
20年果時我日日輸緊幾千
依家我已經每日贏緊5萬

呢度啲人仲要話大戶會MON PO 我真係笑到碌地 你地成個討論區買緊既錢都唔夠一個交易戶口過千萬既散戶多 你地知唔知大戶個定義係啲咩查實

追少陣PO 有花生食咁喔

得啦得啦乖啦去掃番幾層樓啦賺左咁多錢錢

雖然我買緊個額同你地差十萬九千里 但我都係細散一名 唔明點解你地可以冇常識到咁 人蠢原來真係冇藥醫 好想啲真莊家有時間上黎呢個19討論區睇下啲人有幾好笑 真係賺完錢玩完女人冇野做上黎笑下都好

仲諗緊你地做乜自言自語

叫雞唔好咁大聲

打鋪機返黎係咪錯過左D野

叫雞? 點會同你班低下階層玩埋同一種玩具 要玩都玩啲高檔少少

咪又係雞
幾時話你玩141企街

條友好好笑, 連登仔係窮撚, 佢比起連登仔高級好多同好有錢

唔記得左講佢興趣係賺連登仔既錢跟住日日去買樓

人地小六升中一500蚊買個ac番黎好威嫁

我cso有龍炮

買咁多樓都要炒股 笑撚左

咁雞都有分高低檔次既 幾舊水幾千蚊貨色係專FOR 啲打工仔玩伽同學 咁多草根玩過 會比人嫌DIR 你見到IG果啲每日放旅行相既 得閒影番幾件垃圾名牌既 先係一隻識玩既雞

仲要係炒牛熊 笑撚死我

講咁多又係回到原點
咪即係雞
ptgf收3500+咪又係雞
model收2萬5咪又係雞

美期升到渣渣聲..恰陣諗下今晚點玩好過

你咁講芭菲特咪要比人笑足六十年? 所以話你窮唔止銀行窮咁表面 連個腦都窮 可憐

夜晚都玩埋咪好忙

講緊你想食走地雞定花鵰雞姐

個人好錯亂 明明沽緊港股 但又好想call美股
到底我做緊咩

煮法唔同味道都唔同啦係咪

你繼續r水吹

琴晚我睇左成晚美股，妹得仲勁過港股，係尾市兩點幾有啲回落，但又最後拉升，同前日走勢一樣
真係call就可以揾相對低位call/買udow 食開市棍即走。納指呢排都好弱唔洗考慮

納dee由尋日低位上咗一百喎 call一張咗食盡都有八萬。。。真係弱咩

我頭先都訓左陣，訓之前put 左即夾，訓醒見到有賺就食左先，岩岩返轉頭望又升返

你講港女？夜期就開 又可以入賭場啦

納指弱過道指wo,堅轉左幾次燈。睇到我心都灰埋，事關我琴晚極q牛過。睇住納指行

係尋晚妹得勁姐，我都無咩肉食，係10點幾爆上一轉食左就已經落唔到手

上到27000，老散們心理關口，所以都停左一下

dji 呀，港女無睇啦，原來頭先有d 波，不過無咩盤感唔落場啦，聽日後日唔玩，星期四五避得就避

請問呢
呢啲睇黎有咩用？
（ ） 入面係咩意思？

270老散心理關口
但而家miki又試緊高位
到底動有從何來

已封鎖會員 - 畢古麻姆

頭好痛
匯豐再咁升法我變青姐都似

成條北水射住
D資金又未走

有冇爆升股
放晒啲疫苗play佢

去到美國都要賭指數?
點解唔學下選股?
美股好多股都好正氣

介紹隻 玩過 真係覺得正既比你喇 IG名 RXXX KX 好易搵到 不過本人唔會應生客DM 除非你玩過 唔係要搵佢AGT 冇記錯好似5 6蚊一個TRIP 三日定四日 唔好話有好野唔SHARE 你賺到錢既咪玩下囉 另一種FEEL黎

係咪有幾多個人

咁（）前面個數字呢？

前面係總共買幾多張 入面係有幾個人要買好似係

兩日內 期指唔見25250 既話 系呢個PO度抽五隻窮閪 每人派兩萬 點解係兩萬? 政府都派一萬啦 唔派兩萬咪好冇FACE
講清楚少少 星期六凌晨三點前作準 呢個星期既最後交易時間
覆呢個PO留低你個ID名 當參加
1. ID
2.ID
3.ID
如此類推 我當做善事 唔信既話可以直接SKIP 若果冇番工想幫補下既留個名都唔係咁難姐 我講左派就係派 到時收完錢麻煩CAP圖PO上黎作實 當然前提係我講既25250唔中啦 星期六中午十二點我上黎結算 唔夠五個既直接十萬除比有留ID既名額 窮撚請把握機會 窮唔緊要 最緊要識把握機會賺錢

買張期都要數人頭

#24721

Btw 我 call左

你唔留ID唔當參加伽講明先 祝你大賺

咪留左

名連ID

月娥好打得 #276497

拎返2萬再俾人打過靶

太窮的後裔 #24721

#9311 篠野太翔

216278 bearbear熊

cls 玩到呢個 post on99咁

#169974

兩日內 期指唔見25250 既話 系呢個PO度抽五隻窮閪 每人派兩萬 點解係兩萬? 政府都派一萬啦 唔派兩萬咪好冇FACE
講清楚少少 星期六凌晨三點前作準 呢個星期既最後交易時間
覆呢個PO留低你個ID名 當參加
1. #24721 太窮的後裔
2. #276497 月娥好打得
3. #9311 篠野太翔
4. #216278 bearbear熊
如此類推 我當做善事 唔信既話可以直接SKIP 若果冇番工想幫補下既留個名都唔係咁難姐 我講左派就係派 到時收完錢麻煩CAP圖PO上黎作實 當然前提係我講既25250唔中啦 星期六中午十二點我上黎結算 唔夠五個既直接十萬除比有留ID既名額 窮撚請把握機會 窮唔緊要 最緊要識把握機會賺錢

#249123 炒焗炆煎煮
Lm

#66716 悟空那會相信

自己系度跟格式UPDATE唔該 你地續個留言我點抽.. 一陣漏左話我唔公平 跟格式UPDATE既作準 太亂抽唔到

浴火重生小鳯凰

謝謝

#198343 山泥傾瀉

兩日內 期指唔見25250 既話 系呢個PO度抽五隻窮閪 每人派兩萬 點解係兩萬? 政府都派一萬啦 唔派兩萬咪好冇FACE
講清楚少少 星期六凌晨三點前作準 呢個星期既最後交易時間
覆呢個PO留低你個ID名 當參加
1. #24721 太窮的後裔
2. #276497 月娥好打得
3. #9311 篠野太翔
4. #216278 bearbear熊
5. #249123 炒焗炆煎煮
如此類推 我當做善事 唔信既話可以直接SKIP 若果冇番工想幫補下既留個名都唔係咁難姐 我講左派就係派 到時收完錢麻煩CAP圖PO上黎作實 當然前提係我講既25250唔中啦 星期六中午十二點我上黎結算 唔夠五個既直接十萬除比有留ID既名額 窮撚請把握機會 窮唔緊要 最緊要識把握機會賺錢

#169974 最愛壯陽丸

汝膠似柒 #22325
留名等睇你無得派，因為已經開始調頭了

阿婆，你大大話話都買咗好幾十年，而家先問呢個問題

跟呢位師兄咁做唔該 而家我派錢 唔好要我睇得咁辛苦 暫時5個 作準

兩日內 期指唔見25250 既話 系呢個PO度抽五隻窮閪 每人派兩萬 點解係兩萬? 政府都派一萬啦 唔派兩萬咪好冇FACE
講清楚少少 星期六凌晨三點前作準 呢個星期既最後交易時間
覆呢個PO留低你個ID名 當參加
1. #24721 太窮的後裔
2. #276497 月娥好打得
3. #9311 篠野太翔
4. #216278 bearbear熊
5. #249123 炒焗炆煎煮
6. #198343 山泥傾瀉
如此類推 我當做善事 唔信既話可以直接SKIP 若果冇番工想幫補下既留個名都唔係咁難姐 我講左派就係派 到時收完錢麻煩CAP圖PO上黎作實 當然前提係我講既25250唔中啦 星期六中午十二點我上黎結算 唔夠五個既直接十萬除比有留ID既名額 窮撚請把握機會 窮唔緊要 最緊要識把握機會賺錢

THIS ONE

5.#172031 浴火重生小鳯凰

#31460 自由閪！搞你後面

依個post傻撚咗

#91914 健步如飛的跛子

勁假瀨屎
熊軍聽日又然

我第一次發現新大陸

1. #24721 太窮的後裔
2. #276497 月娥好打得
3. #9311 篠野太翔
4. #216278 bearbear熊
5. #249123 炒焗炆煎煮
6. #172031 浴火重生小鳯凰

係

搞派錢不如直接貼倉啦傻尻
我是但玩都玩到800%profit圖貼出嚟
你唔喺冇下化？

你開個新post啦
唔係一陣洗版睇漏左

鍵盤戰鬥力很高，佢得字 無圖

屌佢老母 搞撚到呢到膠到仆街

同佢玩左幾個鐘？

講到咁有料圖都冇張
快時快都識整張demo倉圖嚟睇下

與其睇我貼倉 睇呢度啲師兄收錢咪仲實際 我貼完出黎你又話DEMO 無撚謂啦 學政府話齋 派錢最實際

真喺唔怪得舊人開谷傾都唔返嚟

大家膠下笑下都唔錯，唔駛噉認真啦
佢會派大家無蝕，佢唔派大家咪繼續恥笑佢

on99

可摸耳加埋我 我後悔了
依家上車得唔得

終於有個識諗小小 咁幾個制坐等收兩皮 何樂而不為

個版面唔同架 冇就冇啦
笑撚死
再唔喺比個sms睇下？
比半個鐘頭你去搵/改圖

1. #24721 太窮的後裔
2. #276497 月娥好打得
3. #9311 篠野太翔
4. #216278 bearbear熊
5. #249123 炒焗炆煎煮
6. #172031 浴火重生小鳯凰
7. #22325 汝膠似柒

平行時空

呢個位點開出黎嫁 我之前都想搵黎睇 但唔知係邊

我覺得個post 重點唔係分享賺幾多，而係幫手提點左右巴/ 賭到西迷的人醒一醒，唔好做錯事

小朋友未必識改圖

姐係一係demo 一係吹水

同埋要學識上網睇分析之餘要學識自己分析

你條蛋散又要抽 又要串 真係幾撚搞笑 不過我就係鍾意啲串柒柒既人 照比你抽 五個 話左派就派

8.#49269 光頭仔卡路士

就咁係落面就有得睇

岩 特別呢個 post 係主要玩牛熊

我又覺得派錢同膠係冇衝突
佢又唔係成日衝出嚟

俾幾蚊去淘寶叫人p

厚切小肥羊話穿左251會drop 落237，我熊軍大嬴

所以我咪日日都叫人咪過夜牛熊

留個名 派唔派都無蝕 唔通怕你偷我ID咩
買六合彩都要比廿蚊，而家廿蚊都慳返
但留言只係一齊討論，無衝突㗎喎
你唔派 咪由佢 派我咪拎去捐咗去

膠唔緊要
睇下咩環境
而家有人賭身家仲出嚟踢推多腳
人哋一時睇唔開就害咗人一世

正，有好戲睇

我拉落去係咁

你試下開大期睇

聽日隊600百點落去就攪笑留名睇走數

呢幾日已經有幾位清叫春叫得好大聲，好擔心佢地出事

要學識風險管理同認清個人承受能力
佢有幾百億身家 咪車幾百K落牛熊囉
btw 小人就無見識啦 幾百K車落去牛熊真係好少睇到咁嘅盤

日日都係我叫

都係咁 一樣

贏左要威有幾難，輸左要冷靜到，心理平復返先係技巧，被夾斬左，見佢彈少少再追再夾，大家唔係未試過

咁我唔清楚啦
我咩都無整過喔

你大戶唔計

真，我都擔心，希望佢能力上仲負擔到，唔好影響生活

9 #295583 小豬小小豬

人地話兩日內見25250先派
隊6百點向下 就無得睇走數
雖然我揸住252熊 但都好想升上去等睇走數

我上兩個星期都叫得好大聲

許願棍下下中，夾完叫完又無事

兩日內 期指唔見25250 既話 系呢個PO度抽五隻窮閪 每人派兩萬 點解係兩萬? 政府都派一萬啦 唔派兩萬咪好冇FACE
講清楚少少 星期六凌晨三點前作準 呢個星期既最後交易時間
覆呢個PO留低你個ID名 當參加
1. #24721 太窮的後裔
2. #276497 月娥好打得
3. #9311 篠野太翔
4. #216278 bearbear熊
5. #249123 炒焗炆煎煮
6. #198343 山泥傾瀉
7. #75638 我的野蠻女友
如此類推 我當做善事 唔信既話可以直接SKIP 若果冇番工想幫補下既留個名都唔係咁難姐 我講左派就係派 到時收完錢麻煩CAP圖PO上黎作實 當然前提係我講既25250唔中啦 星期六中午十二點我上黎結算 唔夠五個既直接十萬除比有留ID既名額 窮撚請把握機會 窮唔緊要 最緊要識把握機會賺錢

10 #169974 最愛壯陽丸

咩事

我係雞仔戶

大戶派錢

True
贏錢大大聲係人都做到

大貓今個月跌破$30我派又有咩所謂
但依家升

唔見25250先派呀清即係佢覺得升撚硬

美期26900壓得好勁，睇嚟無運行啦

所以講完一大輪都係冇圖
同埋你下次派錢你另外開post貼link入嚟叫人留名啦唔該
怕你之後搵唔返個post派唔到錢

發現入面quote錯
11. #75638 我的野蠻女友

「兩日內 期指唔見25250 既話 系呢個PO度抽五隻窮閪」
唔見啊 隨時聽日開市已經唔洗找數

呢度太難睇啲留言 出面開左個PO 自己出去留言 果邊為準 暫時十個 我都希望唔見25250 比我做下善事

係喎 唔好意思 飛住嚟睇
人已柒

呢2日都中好大棍
夾到嘔呀
琴日咁大棍
許咩願都無用啦

發覺咩po都好
一派啲CDROM就會出晒嚟

你睇依家每幾個留言就有條list出黎
完全係阻礙討論
佢要派錢冇問題
出去開post囉
洗乜屈喺淡友post到曬命
出公海曬命大把人搵佢啦

公海有post，呢度終於清淨番

巴打要唔要都釣幾個出嚟

其實25250係升150點 都唔係好多啫
之前腩巴由230左右叫到上250

同之前呂布收人一樣咯，百鳩幾個cdcom 出晒黎

唔知點解 覺得佢會玩膠
唔見25250.....
一陣25251無出現過25250跟住唔派
無限藉口

呂布，仲未輸到破產咩

跟佢D 人咪輸哂囉

咁多人架咩

奈奈收兵嘅話話唔定有千鳩幾個cdcom 出黎

最近都唔見燒腩四寶飯

搵夠call 緊 g

話派美心黑心月餅睇吓有冇人衝出嚟先

突然今日無咩mood 繼續落場,今晚打下機好過

你放心啦 果十萬蚊我都走數就正打靶撚啦 我果個PO已經講明晒時間 只要限定時間耐 期指冇見過25250 呢個位置 就係你地收錢 25249都係我輸 OK? 唔會為了十萬諗咁多藉口 好核突 都話輸左咪當做善事 有得玩 有快感 十萬抵啦

呢句真唔該奶清係出面開post唔該如果收兵

入咗gp
好間中有出現

之前聽佢講過自己玩唔報倉

會推爆1001

兩日內點為知兩日 後日日市收市定夜期都計？

你不如開多個盤出面有幾多人報名
應該重刺激

你好，我係cd-rom
請多多指教

我個POST咪寫到明 星期六凌晨三點夜期收市前都未見25250 就我輸囉 自己睇啦 你要抽都冇問題 我唔撚理邊個臭串定點 你肯放低尊嚴留個ID 你咪有份抽囉 就咁簡單 個個都想賺錢架啦

講漏咗
然後就會有成班蒲開頭嘅話自己CD-ROM

好耐無見佢 上左岸定tg group

唔好啦 一陣無人留言
我咪好樣衰

屌

其實大家都唔洗留id競價衝一衝上去聽日就見到

你快啲比個ig來試水温

收埋自己玩啦 仲同我哋癲咩

報左會點
我跟我cfu買左 走去報左倉 佢會話我

我寧願佢冇得派
即係我應該贏

我熊緊呀平開兩日再上得唔得
又可以睇佢走數 大家又有賺

媽…我好亂呀

IGG上半年盈利1.328億美元，按年增長88%，較去年下半年增加41%，受惠於成本管控及全球化投資業務表現。中期息每股25.1港仙，另派發特別股息每股25.1港仙。

集團上半年收入3.123億美元，按年減少12%，主要由於上線多年的經典遊戲收入回落。不過，新型冠狀病毒疫情下「宅經濟」崛起，集團強化營銷推廣，推動主力遊戲月度銷售回升。期內毛利率69%，按年持平。

集團指出，將充分緊握「宅經濟」趨勢與商機，擴大發揮全球化競爭優勢，持續加大對遊戲研發及運營人才的投入。

垃圾igg 無game都升咁多
騰仔咪

應該會上嘅

我等緊佢破頂
之前兩轉都上唔到570

出事了

所以要獨立思考 唔可以狗衝

有你呢句聽日不問價熊

放底左尊嚴既窮撚出面已經有40個個p牌仔肯定笑到收唔到聲

聽日熊軍爬格仔啦
我覺得穿硬252 爬熊仔格仔
早市入張近牛高位放

其實都係睇大環境，今晚美股唔跌，52周見570都唔係難事 ，恆指上25300
我堅睇好700破頂

淡友連最後既生存空間都無埋
早知all in 700長擺都唔洗做淡輸到仆街

兩皮都衝
小心咁玩即市 港共嗰一皮都好快滾得大

我開多幾個分身幫襯你又點話

唔好呀 豬死呀

唔係呀做淡無問題不過要睇周期，咁而家八月頭一定要玩波幅架啦，咁琴日暴升今日都無回即係有啲鬼。你唔拉升邊有做落機會。公道講句恆指2萬4真係好平wo,特別係而家各國都話有疫苗，周街都係qe錢。 只要美國唔出招，恆指後追26000都唔叫過份掛

我諗字聽日上252 熊

你咁叻 你媽咪知唔知呀？

最好夜期尾市瀨屎

點解要笑 錢面前尊嚴算啲咩 可以賣伽咩 我以前咪又係窮撚 都話窮唔緊要 最緊要自己有能力爬上去 人地留個名有錢袋咪叻仔 你呢啲死要面既咪注定井底之蛙 話唔定有料既 只係靠呢兩皮野可以上到位 只係想比多啲機會呢種人 而唔係你呢啲又冇料又死剩把口既人

嘩你咁勁 咁叻 你媽咪究竟知唔知㗎？

我第一個狗衝

搞到我都想睇圖

你要做底美女先
哩排下下抽升

我都想有一日可以大大聲講2皮算咩

#73840

想問下平時你玩開咩 買幾大

我都好窮

窮到住2000呎屋

仲衰過我樽鹽無左

都係睇定啲先

冇睇一日，乜原來玩派錢呀
25250聽日一個高開都有啦
呢幾日咩都升，開個咁既位擺明撚狗啦

bb

千幾 無2千
屋大就代表有錢嘅咩
訓街夠晒大添啦

我都係咁話 150點你話260我都lm啊

忙左一日無追post, 做乜買牛熊買到變派錢？

今日沽晒熊， 入左過夜牛

有冇number？咩時間買？想望下有冇咁嘅成交量

rich

咁大間屋,急屎會唔會去唔切廁所
窮撚想像唔到

我都唔知點解
人係需要別人認同

仲養唔養狗
識自己沖涼同搵野食
汪~汪~

2000尺屋... 有幾多層，應該屋企行樓梯都可以當做運動

我間房去廁所 來回要行50步左右

養唔養熊

都話無2千

好似做左底，但未食熊，睇埋下星期

希望落到237

唔到就賺少當贏算，之後下一步睇290

養唔養淡雞
可以日日你比夾發洩下

50步我由自己間房可以行到去對面單位

屋企廚房幾大?

290
睇咁好

樓已經睇唔上 要成條街買
求包養

呢個目標係年已尾年頭，成半年時間

未就係你呢d自大既傻9，認叻打J
呢個po先搞撚到屎咁囉

奈奈可摸以許願停雨，濕撚哂

我好奇想知贏幾多唔講以為贏錢多個大戶

得啦你最有料鐘意踩人為樂現實中你係咪好壓抑

你呢啲老屎怱都睇唔過眼上水個p牌仔真係好成功

想入谷呀 有冇人可以加me

成功左等緊佢上黎罵戰

好寸咀
不過我中意
支持你

佢其實有啲似屈機男條傻鳩保安，又係串串鳩吹到自己高高在上其他人就係地底泥

一係我同你罵住先？

有排落呀
成個星期都落雨

狗眼看人低姐

淡友po大家姐

好似百幾呎
我都唔知
原本係間房 改左做廚房

我講真話 唔係串大家